想學marker/電繪邊到好

想搵間畫室學用marker/電繪
巴絲打有冇推薦??

推，真心求自學有限

推

幫推

香港人咩都要搵教室
無論自己定同行

大家都係上網搵資料
好多教材

畫畫好講訓練
同自我檢驗

有呢d能力先會學得好

連上網都懶

玩幾個星期又收皮
你有幾多恆心阿

補習社已經洗哂腦

其實都畫左五年，只係人一懶真係可以幾個月唔動筆，搵畫室都希望自己可以有進步同有d野束縛住自己咁

買書或者搵人教1對1

又或者睇畫師/漫畫家錄播畫圖

上果D 睇咩人

未必學到想知既野

出發點錯左

如果一樣野你真係鍾意/有興趣
駛咩縛住？

鍾意就會排除萬難抽時間出黎做

除非純粹技術
如果唔係綁你係一間畫室都冇意思

你應該係上網去forum 好多大型貼畫既
日日浦下同人交流
令到自己有新衝擊/意念
去試

畫左五年，除非你係返工咁樣既頻率畫
如果唔係時間冇咩意思

我覺得你係想搵一個窗口
可以一口氣解決你畫畫既問題

但解鈴還需繫鈴人
只可以靠自己

最多係同人交流
咁樣網路已經幫你貼左好多step

無論古至今
好既畫家都冇咩好既個人老師